{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64681&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉부연펜션"
    },
    "text": "ペンションはプライベートなスパを楽しむことができる客室を提供しています。 恋人や家族と一緒にバーベキューパーティーを楽しむこともできます。 周辺には鏡浦海岸、鏡浦アクアリウム、江陵カフェ通りなどがあり、観光にも最適です。 入室は5時から可能で、退室は22時以降でなければなりません。 無料Wi-Fiが提供され、駐車も可能です。 客室はスパ施設を備えています。 人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴の場合のみ利用可能で、ペットの出入りは許可されません。 火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 繁忙期には料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションでは何ができますか？",
            "answer": "ペンションではプライベートなスパを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には鏡浦海岸、鏡浦アクアリウム、江陵カフェ通りなどがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "客室はスパ施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴の場合のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 354
    }
}